有人話係飛機上生bb可以成世免費搭飛機...咁

咁如果係殯儀館生bb呢？

推

推！

去人地殯葬禮唔使俾帛金囉

屌你幾秒推一次

免費送你金銀衣紙

好撚認真問

咁你想點撚樣呀

有無得free upgrade

你去殯儀館生一次bb咪知囉

木板upgrade鋼板？

你係公廁生 送個公廁俾你

認真回答你，28週以上孕婦唔準上機。除非你27週就生到，咁莫講話成世，我請你個b搭十世頭等都得

利申：captain

皆大喜歡

醫院生仔又唔見話可以成世免費睇醫生？

正想咁講

captain你好

bus captain

Taxi

Captain America

送你大酒店兩日一夜住宿 包你食元寶蠟燭香

captain fabulous ？

佢比人收左皮

隊長依家大陸女人成撚日比假doc cert話fit to fly

包你本人普通plan 殯儀服務乙次

仲可以草積分 做埋loyalty member

屌 儲得多積分又可以換啲咩

生老病死 聽都聽得出死係最重要
明顯係頭獎！！咁都中到真係恭喜你

儲夠3000飛行里數可以獲取免費奈何橋單程機票 親身感受當地文化

v1啦captain

笑撚左出聲

銀行生仔呢？

一世瘋狂拎錢

痴線

好撚認真答：你唔好彩

係好撚唔好彩添啊

每年都有專人送上死忌禮物去墳前

免費升級商務客位，簡直係黃泉路上五星級禮遇。

認真答
有大肚婆突然生 班機要緊急降落

利申 常識科考試89分

邊有機頭佬叫自己captain

冇料扮四條

吉儀任拎

送果盤

利申：空中巴士司機

Call me captain